想考ielts 補邊個好

如題
由於我今年dse 2左，冇諗過retake dse但係想考ielts 。咁我想問我應該補習補邊個好

唔好補 ielts好貴
我補過starr lam 但英文底唔好嘅話個人認為唔易跟
佢又好鍾意j自己英文好好
幫到我嘅得writing 但我又冇溫到
介唔介意講下咩分面比較弱 target幾分

target 岩岩好6分就夠
我writing, speaking 比較弱